（聽日繼續）政府驚撚到係立法會就強制罷工開會

#LIVE #Now 立法會就強制罷工開會

完全渣中春袋，我地應該減少夜戰，夜晚最多set rb, 唔打陣地，盡全力朝早抗爭

班廢老港豬越來越早番工，我地成日7點幾先夠人行動已經太遲

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

明明無車先番唔到工

721

係咪要立法禁止罷工/請假？

返唔到工都犯法

強制中出我就聽過

即係點
唔比唔返工
唔返工就犯法???

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

奴隸唔工作當然犯法

禁制令 唔可以唔返工 唔可以放工 岩哂最鐘意返工又手停口停既港豬

辭職 攞綜援等公屋啦

up

日頭先會影響經濟
到夜晚，啲豬覺得亂又會驚放工返唔到屋企，所以唔外出消費